有冇ching部iphone7 black花晒甩色？

有冇得換左個邊框 四邊凹左
有強逼症一望到一諗起就好燥